入黎見識下今日用槍指嚇黑記既英勇警察

阿蛇幾時殺哂d記者？
反正你地都惡撚哂冇人阻到你地

【置頂】828 metoo集會

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

獌....

香港秘密警察蓋世太保

波台9

淫妻

唔知係學校多唔多朋友呢

佢老豆老母係咪一出世同佢有仇？雨 雲

屌，影衰曼聯

死警犬多數係死獌狗

屌
白卡樣

班狗iqeq低到拎白卡都唔出奇

踢人一腳好威威,生命受到威脅??

英勇 克制